每次去旅行我都同自己講去完要搵工

結果去完一個又一個我依然廢左響度 冇動力
唔知想做咩

返到香港又想走喇